人民銀行黨委書記：美國制裁「毫無約束力」 中港金融機構不會執行

繼續踎喺禮賓府數銀紙

拜登一上台 咩人都出黎串9美國

柒婆可以開番acc了

支那完全當拜登無到

個個都知佢廢，係得愛登力先當佢係寶

條友真係唔識架喎

係咪架，唔好逗我開心呀

邊個縮邊個就係賣國賊

搏怪燈唔理

拜登呢條友真係唔識架

中國拜登太廢啦

拜登狗

駁唔到

其實中共冇回頭路

索性大賭一鋪 All in

反正預經濟崩潰

佢一定要擴張轉移內部問題

提咗你啦

制裁係豪無約束力

拜登：Copy that

而家話脫貧，似係要唔理D窮人死活
有佢地自生自滅，應該睇出個經濟狀況係點